Biohazard 2 Remake (全美國最大嘅殭屍集中地上線啦) 集中討論區 11

頂 變咗引用

渣架

我返去畀暴君隊一嘢先好唔好

隊一嘢就真係變史萊姆返唔到嚟

Rebecca

一嘢就YOU ARE DEAD

點解打easy 射屍仔d頭都要射4，5飛先死

我玩easy 兩三槍就爆wor

初時唔識玩
仲以為係我手殘避唔到
後來先發現到可以斷佢大絕
嗰時睇咗好多次Leon串燒
插落去一嘢舉起爽皮

有啲屍個頭硬啲
同埋最好打個天靈蓋

我剩係死咗一次就冇彈掉咗火箭炮落嚟

Ada對你真好

係咁啱冇彈

Leon a hardcore 衝s+ 離開停車場已經用左51 分鐘係咪好忟水

仲有好多時間

完全唔忟

準備入下水道？夠有突

貼埋日本仔教打hardcore條link，好有用

一步一驚心 係監倉掉閃光彈掉盲左暴君佢都仲打到我

屌，拎打LE5打G5，狂射佢冇停過都打佢唔死，好在save咗

佢其實都係慢慢清但係完全夠時間

夠呀，冇做錯任何野既話

媽呀，打到G3, 得返半個鐘

好撚緊張

手榴彈殺傷力應該最高，打boss掟幾粒可以慳唔少彈

Claire嘅話要趕啲
Leon嘅話冇乜問題

廢J凈係拎到無限手槍

Claire著呢件車手衫都幾大個屎忽

其實Claire 把電槍點用？
爆咗幾次機都無乜點用過

射完禁實L2

比人玩到變左智障

有冇高手可以幫我拎LE5 無限子彈 自問廢J 真係過唔到

我可以幫你攞

我係咪比個ps4 ac 你就得？？

我冇TG 咁點畀好呢.....

我知呀
但我唔知把野有咩用
我用黎打g3 個L2未儲完佢已經衝到埋黎 真係完全唔識用

把電槍真係弱智 射兩槍連一隻屍都打唔死 想儲電又畀屍咬

Claire我個陣g3+g4用左15分鐘打完

終於搞掂啦
不過係出口差啲死
唔小心miss咗支火箭炮，跟住俾人強暴
不過而家有無限火箭炮，可以射死班友

我淨係用黎射lab d植物
電一下即走

咁我只好慢慢試到得 不過我差館都出唔到就死

搵人中巴

LE5 S就得 所以你可以save無限次

ada 屎忽

點忍

好難啊 仲難過7 madhouse

個箱好多武器

把電槍唔係近距離用架
行咁埋電做就梗係咬你

但玩最難 得好小色帶 我又驚唔夠時間 係咁衝 d 屍成堆係哂到 咬兩下就死

我屌，笑撚死

S可唔可以用無限手槍？

可以用

你黎啦 直接幫佢打s+咪兩樣可以一次過攞哂

Online版係點玩？好似outbreak file咁玩？

有online版

留名 今晚先有時間打埋C裡

我見個標題話上線啦，所以以為係

唔識點講 我都係拎黎殺過利卡咁大把 儲到最大力一電就收皮

不過就要好遠距離先得 通常都唔會咁做 我係果時無彈先迫住用

你一定係乖仔嚟
連飛機都唔打

原來HungYeah都有玩

一齊向Rebecca射大炮

頭先玩Leon裡研究所下層，超慢咁行隻利卡都照撲埋嚟，相反表關真係會唔郁。
另外裡關啲怪好似相對比教多。

對姣腳

係，裏關下水道特別多怪

慘慘

Hardcore S+ 第三次 Save
你地會係到左研究所就 Save
定頂到打 G3 前先 Save ?

打G3前 save

咁捱得
好辛苦先殺到隻 G2
好驚衰係 D 植物人同果兩隻利卡到

植物人 燒死佢 兩隻利卡就殺咗啲屍先，然後即刻走人或者食十全大補包殺咗先

咁快又save 只會愈辛苦

好 啦
希望涯到

如果入Lab又save 咁係打G3，super tyrant，G4唔小心死咗就

hardcore s+ savepoint係打G1G2G3前都save?

差唔多，不過可以有啲調整，例如我同人中巴嘅第一次save point唔同

G2 G3呢兩個岩 但頭一個係由停車場返返去警局果時先save 雖然g1都得 但g1同停車場果part其實你帶多d藥就唔會死

我係打G1前save，不過呢個位的確有保留

時間岩岩好

或者如果對自己有信心 其實連上去辦公室果個都可以慳返

神，要拜

嘩 計得咁盡

有冇獎勵係裡關hardcore s or s+先有？

屌你leon樓梯底有save room果個area真係on撚尻
條巷陰道咁撚窄夠撚死塞兩隻利卡一隻mr x係度

我係第一次到國際象棋間房save，入植物人房前save，Tyrant前save（Claire就G3前)
打G系列我有d信心一take過但卒仔真心驚

Jill，用你嘅榴彈炮射死佢哋啦

植物人我覺得唔好慳彈，燒到佢哋變炭先走，
另外長帶把刀旁身以免被一擊必殺，
同埋閃光彈對佢哋無效，明明咁鬼多眼。

阿蕉對於今集
有隱藏7代chris嘅model有咩睇法

0興趣
第7集果陣佢果個not a hero mode我玩左一次定兩次就無玩
我都係鍾意以前同jill出生入死既果個chris

留彈呀
頭先跑左轉leon b諗住熟習下路線
屌你打撚左3個鐘多d
我發覺我好似熟claire條線多d

BIO1冇鬚 似青頭仔feel

上個post嗰張gif呢

Leon係要行多啲路

又斷梯 又要避鱷魚

係要行快啲

邊張

唔使bio 1
總之唔好7代
個人黎講幾鍾意5代6代果陣
特別係講chris 同jill 去追wesker果段
好撚正

我都想知邊張
呢幾日收爐食飯飲野無咩點追post

最撚陰公拎住支散彈打licker硬係覺得無claire支榴彈咁好力

呢張

真人唔好啦屌

真人CG好型 一入game就成個青頭仔咁

落石斷梯永遠唔會中leon
咩世界

how about this one

抄車 撞飛機 同一拳超人隻揪 喺就嚟畀核彈炸嘅城市都唔死

你知咩世界

係venetta入面，chris俾隻boss掟埋牆都痛到就死
leon俾隻boss掟埋牆仲可以一個轉身落地開埋槍

祝大家𢭃多d利是，盡快拎S+

多謝多謝

蝗蟲Chris

好好多

正常應該癱左
但你見佢係惡化已經可以單手拉住隻G就知唔好咁計較

Chris 打 Diego

Chris 打 Arias

Leon 打 AriasDiego

我覺得佢可能偷咗XMEN個狼人啲超合金

Chris 快過子彈

我覺得同一個5、6代同一個model
只係個3d engine唔同咗
出嚟效果會有分別

好樣衰

好似TVB宮廷劇嗰啲太監

有得課金買音樂同服裝

隨便睇

我已經精盡人亡

有crack 啦

當年有冇人玩過呢隻

搞掂 S+ 了 Thank you 各位
仲有 5 分鐘淨

玩過

呢隻唔係手機課金game

攞刀仔行啦，實冇事

有得課金我都想課
過唔到S+又想用無限火箭炮爽

打飛機就有你份

我4567拎曬無限彈呢個習慣要斷係呢一代了

今次易7好多wor

點會 7唔限時 唔限save
仲有得用神器圓鋸
最難真係一開始打老婆乜都無果陣

我係話隻game整體難度

時間同save呢啲嘢 係相輔相成

過完leon表無動力打claire同兩個裡

想問如果normal冇s或以上, 之後打hard有s或以上咁會淨係得無限彈手槍定連埋無限彈rpg/重機一次過拎?

當年呢個位勁多licker
對比而家得一兩隻，仲要咁易扭得過
ORC其實難玩好多

PS4最盡Hardcore S
放棄S+

PS4玩BUG都過到
單純想玩無限彈咪試下個BUG囉

有無人知打喪屍頭仰後果下到底打頭邊個位先會仰後
點解我hardcore打頭佢唔仰後又無硬直

玩bug唔會唔夠子彈打G2G3同X哥咩

應該係天靈蓋，其他地方當打中塊面

上個post有post過啲bug片
主要係bug樓梯位，穿牆直去終點
避晒中間啲大佬

玩過
初頭幾新鮮
後來就麻麻了

屌，頭先試左下hardcore claire a
d屍打極唔仰後
喊出黎

陣間諗住衝claire 表hardcore s+
想問下第1個save point係邊save好?

玩得耐係會悶
佢玩法即係而家嘅THE DIVISION咁上下
純粹槍game冇解迷成份

好處係堅有一種全城感染
no place is safe嘅感覺
同埋入面個Mr. X後生過而家呢個

G1前

呢個Leon擺明係Dante扮

如果g1前save一次
打到Ada/sherry死左都幾撚棘手
同埋打到g1其實好快 都係講緊20-30分鐘

個人推介係g1後
G2前
G3前

好想畀佢電到都熟埋

最好拎埋條綠key上返警署間房先save
唔係打g2死左會好痛苦

想問下c裡第二粒按鈕係邊 我攞左洗衣房果粒

洗衣房，要拎方塊key 先

咁最尾咪無子彈同槍打G3同暴君

G1同G2之間要行哂停車場同下水道 中間仲要玩ada/sherry

咁打G3場地有好多子彈執既

用唔攻擊大法贏咗tyrant
齊晒無限武啦，大叫咗出聲

sherry睇落好簡單，但犯一個錯已經GAME OVER

暴君三發麥林破佢大招就夠

I SEE YOU

洗衣房我攞左，太煩啦個光頭佬 拿拿臨去到sherry到

射腳

反而sherry 未死過 黎黎去去都係果兩個位 ada就試過死

一槍定打斷
我玩normal係打斷

另一粒係偵訊室
裡關同個紅寶石盒交換咗位

你係想殺佢定點先 就咁行過咪射到佢硬直跟住走 要殺果d當然直接打斷跟住係佢企係佢個背度慢慢片 因為佢唔識轉身攻擊 任我魚肉 我leon一開波就係咁玩

上個po有巴打分享空手打暴君 啱啱用呢個打法成功咗hardcore s+

睇SPEED RUN片，佢係通LIFT電後回頭時硬食咗肥喪屍一下紅血咁走，
但我建議第一次見肥喪屍可以射斷佢一隻腳，咁返轉頭就唔會畀佢擋路。
另外可以用閃光彈定MR.X身先爆風扇，咁唔會咁急。

通常我都係引佢 埋少少 之後兜走 我最初玩以為要全滅 後尾先知可以避開哂 一槍都唔洗開 我通常擋住路果d就會射腳 如果個空間範圍大 我會先引佢直線咁行過黎 然後我會圈型咁避開佢走

Mr x果度係岩岩好 閃光彈都唔駛用 不過要好快手

sherry最難係佢撲前照完
之後嗰下成日走唔切
反而ada易好多
隻mr. x行得好慢
夠時間一路行一路hack把風扇
垃圾池個位仲易，左邊開完電
跟手燒左邊個lock，轉一次左邊接盒
燒右邊個lock，轉埋右邊個接盒
最後燒中間個lock
一定夠時間完成

條片唔開槍應該係要解成就
ada開槍會冇咗一個成就

我係去紅心房拎圖書館手柄前save
同一條路有齊mr x同力架
第2就拎完下水道電槍個邊save一次
第3就係急凍完支藥save

肥佬一移開後路再向返門口行就可以走
直接行去枱底

claire a hardcore 手槍要打4槍先會窒
所以有腳打腳
或者直接送把刀比佢算

其實如果sherry俾肥佬捉到係點死法

個人覺得claire hardcore s+難好多

我覺

影住房門閂埋

然後被抽插…

玩緊normal 啱啱打完G1
打屍見隻隻都練左鐵頭功搞到唔想打頭
隻隻都打斷隻腳就走 搞到成個差館都係斷腳屍周圍爬
想問下之後Mr.X出黎我係咪會仆街
使唔使load返save殺晒D屍再落下水道

Sherry 岩岩死完老豆老母仲咁開心😒

有無人可以幫我打normal 最後隻mr x

初期唔係太多屍要打
最好唔好理啲唔關事
拎咗散彈之後一下一件先好打

貼牆行再偷幾槍
其實唔打淨跑都得
夠鐘就會比把火箭炮你

最好清哂圖書館個堆

貼牆四角跑 次次都比佢捉到

唔洗貪刀
拉遠啲等佢出咗招先打
傷害只會加快火箭炮出場

CLS

原來MRX 係圖書館條直梯跳落黎有攻擊判斷,
衝緊硬派S+去到圖書館, 推完櫃無留意身後俾隻喪屍咬左一下已經紅左,
諗住爬樓梯走人, 點知上唔到, 轉頭隻MRX就跳落黎踩死左

C裡d利卡多撚到

怕咩，燃燒彈一粒一隻啦

前有利卡，後有光頭佬，不過已經過左，落左地下水道

有新契媽契爸領養，又可以學樂器，不知幾爽

乜唔係硫酸打利卡先一飛KO咩？（聽人講係）

唔開箱同唔補血果兩個盃係咪最好分兩次打
就算輔助都好難唔用無限彈又唔補血

我用硫酸，但都要兩飛，佢會唔郁扮死，但等多陣會再起返身

簡易喇
輕鬆拎

claire a、leon b劇情上除左最尾火車果段之外會有咩分別

有無人玩xbox版攞過hardcore S+
穿牆bug唔work，刀仔殺傷力又無PC版咁勁

誰人會愛我這種孤兒仔
流落到谷底

好大啦，Sherry同Ada，暴君嘅下場已經唔同

好正

黑麻麻都仲帶超

今集grenade launcher 係咪得火同酸?
打屍係咪用火>酸?

打咩位可以一下一件? 我通常打頭都唔得既

好玩？3個鐘就爆左機

近距離打頭
夠近會一下爆

下水道D肥野真係好撚柒煩,唔小心捉到用完secondary推開佢之後即刻又捉多次,屌佢老母

散彈唔洗諗 拎來打喪屍啦

係酸用來打獵食者

C裡我淨係打過2隻利卡 研究所果2隻

強化前要好近先爆到 近到miss左就會比佢咬既距離就差唔多

呢一下照完成日走唔切

佢一移開後路
向返前行佢會踢中野
中間段空檔直接衝就得

有冇人知hardcore 拎s+
最多可以用幾多支急救噴霧？

1:01:21 可以直接行入右面枱底

無限
只限save 3 次同時間

咁有趣
之前個d集數 一用就扣評分

原來可以咁樣，咁近都睇唔到
應該係準備進入cutscene

佢講到明係慢慢清怪同會執齊晒啲物資
就算技術唔高嘅玩家都可以跟到嘅指南
同埋有埋時間參考
咩時間去到呢個位嘅話係緊緊夠丫定係足夠有突
非常有用嘅攻略

其實時間唔難
難係難在一手殘就要係上次save point黎過

其實好多時都係衰太進取為咗慳藥唔帶藥就死撚咗
但去到後期啲藥多到用唔晒

岩岩爆完Leon, 打Claire二周, 點解D人話Leon條線會影響Claire (Leon拎左野,Clarie果線冇得拎?), 但我玩落, D野都仲係係番晒到, locker D野, 解密碼鎖果D
感覺好似用緊第2隻人又玩多次咁

補充
佢仲有提供幾個route嘅教學
時間夠就A route拎多啲嘢咁
時間唔太夠就行B route慳時間
勁好心機

表關 hardcore S+ 要求時間唔係2小時咩

原版先有呢個setting
希望re3有番原版嘅仔細位
今集玩耐咗都係覺得有不足

2.5
裡先2hr

表關2個半鐘
裡2個鐘

今集裡關除咗多咗屍同道具擺位唔同之外無乜大分別

表2個表鐘
裡2個鐘

日本仔有條PART 1修定版用無限刀，都可以S＋到？？

衝hardcore S+可唔可以用無限刀仔?

可以

係可以

收集d 熊公仔先

條友玩BUG玩上癮
仲見到DLC個女角

pc版福音

幾時出起曬格版本既L同C?

見人pc被6刀片死licker真心屈
仲要每刀都片到佢硬直仲安全過用槍

Leon同claire終於可以一齊行動

谷鬼氣，頭先玩hard, 好辛苦先無損去到c4﹐諗住用個身卡住個櫃，點先拎完幣發現個仲要推櫃，結果畀利卡屈死

Licker要用霰彈或者榴彈打死先

卡住個櫃等佢唔跌，或者爆炸後先推返個櫃，應該趕得切開門走，係估唔到卡咗都照跌櫃。

呢樣我淨係試過返返去攞章嗰度會跌返落嚟，唔知行入圖書館會點

即係連提前推櫃都唔得？定係hard先係咁？
但點解我睇gameplay啲人可以卡櫃免推？

我唔知 因為我都未試過

好似話唔係用人卡住個櫃
而係用道門卡住個櫃
所以係放完C4去圖書室
聽到爆炸聲就即刻開門就得

handcore A線/B線要拎S+唔可以用無限手槍 但可以用無限刀 我有無理解錯

咁無聊都玩到咁耐

要S+淨係可以用無限刀

Hardcore G1 快極都兩分鐘

非無限刀S+ 我都係放棄算

可以用無限刀，啫係變相用多啲你嘅子彈

琴晚玩左幾次同一個位
拎完寶石箱，經圖書館去stars房之前，係警衛室撚到mrx 行鐵梯果邊，出大廳上圖書館，mrx 冇出現
之後拎左麥林。出房開槍射隻力架
Mrx黎到入返stars房，佢走左之後先再去圖書館玩千斤頂
慢玩mrx都冇係圖書館出現
不過衝時間唔岩用

咁咪可以直去下水道

preview張圖

要開門出去，卡櫃係冇用

用無限刀起碼可以推下喪屍 無無限刀點玩

最安全係成個人入埋圖書館
開住度門等佢爆
100%成功

Claire屙屎唔出

邊個係DLC女角

跟住上面個日文攻略玩就得
佢係做埋好多safety instruction
咩時候帶幾多把刀、藥同子彈

好可愛喎覺得佢

個人行出少少用個身卡對門

利申
跟住嚟玩
Pass咗LE5嘅S rank直接上到S+一次過拎晒兩把無限武

我冇
直接入埋晒圖書館
但同度門保持近距離令佢開住

唔洗卡門，即使個人完全行咗出去圖書館
道門閂返埋，個C4都照爆，個櫃都唔會跌

其實個判定好明顯係只要個人喺圖書館就安全
只係心理作用想對門開住盡快跑出去dodge licker

暴君探個頭入菲林房望leon條片
外國有人comment:
"can you share the becca pic with me"

暴君其實都幾可愛

邊條片

#33 貼咗
睇comment笑到

Zoom-in 版

暴君裸體mod

C4 果度唔洗諗 一個閃光KO LA

條頸條帶

日日放rebecca

今集個暴君恐怖過舊re3 nemesis
難以想像remake會點

蕉進化史

好想日日抽插Rebecca

去玩0啦 fans幫佢整左好多衫 比你係game度用 有d好靚

買完2未有錢，等收利是再日日展開大戰

ps4撚
無用過無限刀

有冇相

你勁囉

日服好似仲有 你自己上去睇

我已經po好多出嚟
#6，48，140，298，303

你喺熱門評論頭幾個就係

依家仲有呢d 我果時玩都無

靚係靚

但短頭髮 me10倍防

Hardcore真係要試幾次先得

Speedrun一失手就88

短頭髮襯依個臉，J死我

岩岩發覺 bh d女好似大部分係短髮

最長係bh5 jill

Claire長頭髮㗎

Hardcore啲屍一咬 滿血變紅血

馬尾妹 me

OKOK

無私善舉

想問下解唔食藥果個盃點樣過下水道啲g幼體

閃光彈

Kill Them All

火炎彈

殘害良家婦女，為城市增加人口，何謂至高無上的無私善舉啊！

可謂

同時解緊唔開箱同唔食藥
無得用無限彈唔想曬子彈

得返一粒 佢一條路去攞皇后同國王棋有3隻
好難搞 一粒又閃唔曬三隻

好想知而家pornhub搜尋熱門係咪re2

呢一集chris真係慘，係咁弱化
明明6代都同Leon叫做打成平手
今集比Leon搶晒風頭
揸機槍殺喪屍重衰過Leon用手槍
跟住槍都跌埋
如果唔係最後尾刀真係無晒面

Chris-----力量型

Leon-----撤亞人型

Leon識飛嚟飛去，Chris淨係識拳頭同射嚟射去點夠打

咩叫“撤”亞人

撒 打速成

豆腐無想像咁難
同第4生還差唔多
用刀反擊反而無敵時間仲多

豆腐真心易咗，仲要硬淨咗

L表hardcore係唔係得無限LE5?L裡先係無限火箭炮?
睇日本仔教人打果條片係L表黎，都有火箭炮 ?

食3色草頂到5-6野咬

S+就有無限火箭炮

Leon 設定上勁好多
新仔一個搞掂g同暴君

Chris仲要係特種兵
打暴君都好吃力

Leon既動作已經係super hero級數

想問有冇人有最尾打T痴住佢唔洗開槍磨時間果條片
冇save到

S+ leon表應該點save
停車場上黎間房 g2前 g3前？

個人覺得打G1，G2，G3前save，係最穩陣嘅做法

但係如果第一次save唔想由G1打到G2咁遠，可以打完G1，喺停車場上返警局再savd

save

Jill真係好撚正

邊個負皮個post 大家快啲正皮

樓梯bug唔知係咪fix左 試黎試去啲屍都淨係推我落樓梯唔咬我

Rebecca制服誘惑

衝到下水道紅血但冇回復藥係咪收得皮？

再見

衝緊claire s+
g1係唔係餵佢食火炎彈就得?
g2 就火炎彈+麥林?
g3 硫酸+火炎+電槍?
g4 電+手榴彈+格靈?
想大概預下啲彈數量

Claire撚有Magnum

有密林彈
用喺SLS60

G1 手槍+火榴彈
G2 閃光彈+手槍+(可選火榴彈) 撞死佢就得，無謂用咁多子彈
G3 用晒你有嘅嘢，不過勁嘢留返打心臟嗰隻眼
G4 格靈機槍+你淨返嘅嘢

想問點樣可以入去鍋爐室 著火直升機下面有個水制位 旁邊有道用木板封左嘅門 但又入唔到去 係咪要去邊度拎斧頭

岩岩過左惡魚

Claire入唔到去㗎

打完leon claire AB線都仲係差一個file 仲要唔知係邊條線 唔想再搵啦

我都係

最抵死係唔知係喺表定裏線

拎LE5 無限彈 玩leon定claire 會易d

個人覺得leon hardcore易玩啲

考記憶力遊戲

睇完個list覺得邊幾份可疑就去搵
我自己就漏左 文件10：給倖存的傢伙 文件47：薩莉的日記 文件51：關於G 病毒 呢3份
最易漏就呢份
文件50：院長的信（克萊爾限定）
孤兒院二樓的洗手間。

g2我用榴彈加機槍
無記錯個場有機槍彈執
g3榴彈 菠蘿加手槍
g4電同格靈 另外個把咩彈多就用邊把

hardcore?
唔係hardcore夠彈都有得打下

leon 時間快d?

我放棄冇拎衝鋒槍

你有le5其實兩邊都已經差唔多

第一次save係遇mr x前save好啲
打g1都好難會死

leon開頭有shotgun易打好多

cyber save editor出左金手指
不過只係改到次元櫃入面max ammo

我有諗過唔拎
但把sl60好廢
強化彈又無得合
機槍後期彈多
容錯率高

我同事同我講第一次save係g2前 唔知佢陰9我定點

普通姐

我成日死

勁嘅 0 save都得喇，冇話陰你嘅

我寧願係下水道save一次
實在無信心扭g

3次save wo
唔洗去咁遠啦
中途有咩意外起碼有得load返前

有冇高手係用分享遊玩幫人拎S+

人中巴

我之後都可能會不過依家唔幫住

邊到save無準則架喎，以前s要0 save

咁有得打
leon開橋 拎手把個到有紅草 夾萬條屍有藍草
落樓梯有綠草

孤兒院啲文件好易漏
Sherry有三份
Claire去到孤兒院要入返肥佬洗面個廁所攞一份

建議睇下上面果條日本字幕攻略片
有用，打法安全
又幾乎執晒所有道具
而且某幾個難關有唔同過法
好岩無信心既人睇
但唔好學足，睇得出佢技術好高
普通人要就住黎save

玩左成日hardcore, 連g1都未見到就收皮

我之前都係死咗一次先打到Lab

繼續試
玩到頹再上嚟叫救命搵巴打幫手

Licker一下 滿血打到紅血CLS

笑L死

終於S+, 跟日本仔教學打，打左成個下午，個心仔差d跳出黎

我已經笑L死

將sherry同claire個model對調
笑撚到我標眼水

變種The Shining

Sherry條頸長到變咗薛凱琪
相反Claire好似侏儒咁矮，仲要有啲拉丁美洲feel

「屌你老味去南極打生化武器着咁少衫涷到仆街」

跟佢段片打boss都好睇運
尤其g2, 一開波bbq都冇郁過，我自己bbq時g2就係咁跳埋黎
十次得一次先得

覺唔覺呢個樣好熟面口

佢冇諗過去南極嘅

CV啊

佢有修過片
而且都有講明有運氣成份
好多時會叫你帶藥係身防意外

我知呀，咁佢一開波監獄唔係南極黎ga咩
係上咗飛機諗住走點知俾人控制咗先飛去南極

咁Claire可以點入鍋爐室拎梅鎖鑰 想拎圖書館果個千斤頂入鐘樓

Claire得紅心匙可以拎，嗰間房有第二個入口係用紅心匙開

等陣先，你唔拎紅心匙點出嚟直升機嗰度

抱住Steve瞓

原來Claire冇梅匙 我拎左紅心鎖匙喇 其實依家係搵緊圖書館千斤頂入鐘樓

佢應該有紅心匙
我諗佢係誤會咗以為得梅花匙
先入到千斤頂間房

嗰間房有第二個入口，要喺會議室或者西office嗰邊入再開門

原來條底都係白色

邊個嚟？

生化危機2】淘寶賣家改名避查 呢批「暗號」超搞笑！

拎到喇 係果間房超多野拎 仲要遇到暴君 入路入密碼心仔一路卜卜跳

上網見人打
會出兩隻Mr. X

市長個女
Katherine Warren

市長個女唔細啦

你走唔到㗎喇

你要畀人植入G病毒定流落荒島？

衝鋒槍 其實打g3好勁 兩排彈 夠打哂佢三隻眼一次

我去rev2個島
我同moira一齊打獵

跟住你就會畀Barry一槍打爆頭

你死係邊到 一開波正常穩陣d打實過到架wor

想問下如用無限子彈嘅武器爆機, 會唔會影響拎獎盃架?

只係我捉走moira
佢就救唔到佢老豆
咁劇情就會改寫
個俄佬咳血死咗之後
我就獨佔moira

唔會影響

同S+相關嘅解唔到

喔，咁Terra save啲人同Claire會集火射死你
一路好走

唔會用分享遊玩 會lag機 由其是我要扭屍 正面避mr x拳擊 呢d時刻 一lag我就仆街 通常我都係叫人upload個檔上去雲端 我down用佢save 落黎玩完 之後搞點就upload返上去雲端 比返佢

即係粒子彈要拋物線咁射落去？

佢哋邊有咁快嚟到
moira都唔知俾我砌咗幾多鑊啦

唔使，直射就得

純粹打高少少
因為個判斷除咗中頭之外仲有中面

Alex同Natalia喺你後面

一路好走

中臉係乜嚟，就好似玩CS射臉唔會Double Damage咁

中臉係顏射

成日死係d on9卒到
好多地方都死過 開頭拎完日記個兩條屍/上3樓拎葵扇key/拎shotgun個地方/star辦公室
望住個日本仔video要射屍我通常都會出事
利申：手殘黨

好似冇野要S+解鎖, 係唔係?

要學識扭波過人
做啲假動作，推右走左

火箭炮同火神機槍都各有一個成就

每日顏射Rebecca

trophy 唔係隻game啲記錄

不過如果你只係計STEAM/PSN
咁就冇了，因為STEAM/PSN
係唔計解鎖物品
game顯示嘅成就係多過
STEAM/PSN顯示嘅數量

講緊奬盃
我無攞火神都白金到

佢有幾個獎盃
兩個係Leon, Claire hardcore爆機
兩個係Leon, Claire 係normal/hardcore攞s
答返問題先
用無限彈係可以解到所有盃（除左唔開道具箱果個）
基本上你Leon/Claire hardcore攞s就可以一次解兩個

佢係同步隻game
個成就名同取得方法都一樣
但有一部份唔計

明白了, 唔該晒樓上所有巴打

呢樣我知

但係佢講緊trophy

謝巴打..還有20飛密林 20飛散彈

因為我玩PC版冇trophy呢樣嘢
我只係知STEAM個archievement
係跟唔足隻game
我相信PSN都係
因為早幾個post有張圖係全trophy
個數同game唔同

Steam achievement 應該同psn trophy一樣

我覺得打hardcore 卒已經係最唔應該死既地方 因為行動力太慢 你描唔中頭就射腳 射腳 再用刀仔片 唔好正面行過去片 佢會撲你 但如果佢斷腳 你兜少少側位咁行過去 佢就唔會撲你 跟住企係佢條屍背隻 慢慢片 佢唔識果d轉身撲 只會on99咁原地趴係到 望前面

其實 Steam嘅Archievement 同PS4嘅trophy 係完全一樣 只係唔同名，所以冇代溝

而隻game個記錄除咗base on Archievement/trophy之外仲加咗啲嘢

例如打爆晒5隻豆腐依啲變態成就

Bio既短髮女角全部好正，Rebecca，Moira，Sherry，Ada

我跟日本仔攻略 好安全
唔小心衰on9 同G2一齊跌落街

屍仔射斷腳 用無限刀斬
或者直接用散彈一槍爆頭

咁個拉昆市本地人
係跟STEAM/PSN定係跟game
如果跟game咪要解埋豆腐

拉昆市本地人係兩個平台上面分開，只係解開條件唔同， 你可以解隻game嘅拉昆市本地人，都可以解Steam/PSN嘅拉昆市本地人

洗手間
係CLAIRE 救SHERRY個陣囉?
咁應該係呢份
我打完棕熊先生就走左

唔該巴打教路 抖陣再試試佢
無計因為我打機好易緊張
miss左第一飛就開始淆 淆又會再miss
loop到俾佢撲埋嚟

以前都唔駛0 SAVE
最重要係唔用得急救噴霧

今日先第一次打hardcore

都係狂SAVE 練熟左再挑戰S+

暫時1:33 KO G2

S應該無問題

係驚唔囉麥林唔夠抽G3

呢D ON9野實係PC獨佔

想問下點樣手動儲存？我依家係等過完任務系統自動儲存先可以熄game

用打字機

搵打字機，你知唔知打字機咩樣先

moria黑c

入面支rail gun 先痴線
一發打穿六幢大廈

Rebecca對腳

頂...個usb為左慳位冇抆到....而家係件配件前面冇得拎

PC暫時用唔到穿牆BUG
唯有玩下ON9嘢

就黎變成biohazard女角集中討論區

我哋都有討論chris同leon

其實得我係咁send Rebecca啲相出嚟

(我只會喺人哋講其他女角或者Rebecca嘅時候send 相)

Leon男神

Rebecca真係capcom生招牌
30歲都仲好正

真係好L正

Ada

黑絲唔係我個飯

睇左咁耐從來無人J sheva

黑妹不了

黑c

巴打口味與眾不同

黑絲不了

佢個忍者look

如果冇黑絲就唔同

件密林配件唔拎會不會唔夠打大佬？

唔會，淨係Magnum都得

你去到果個位咪行多兩步上返警局

之前睇巴打post 左個預測傷害link

唔拎長槍管，傷害同 拎左槍管既散彈一樣， 咁d 火藥合曬散彈比較抵

有冇全身

好彩係主要女角之中好似得Jill未試過同leon同場
如果唔係分分鐘比leon食埋

有冇人hardcore s+係有拎埋麥林/衝鋒槍

俾返個chris啦

又一個假ac

Rebecca 喺 Vendatta都唔算畀Leon食

點解咁多人出嚟冒認

到底邊個先係真

用細路女果到仲恐怖過喪屍
玩唔落手

有拎麥林
唔會晒好多時間後面打boss又輕鬆d

I see you

No! Leave me alone!

分明係Jill

成隻game最唔想用就係ada同sherry
無除勁武器真係勁恐怖

果度要幾耐過到

個肥佬係咪癲
成個市都係喪屍仲係度住

快嘅話5分鐘或者仲少就過到

我4分鐘就過咗

個肥佬設定上就係

鐘意搞女人，特別係細路女或者係啱啱夠砰嘅

哇

一諗起比佢發現就淆
寧願對住十隻mr.x

Leon表關無拎火焰發射器 點算

咁大個claire都唔搞搞個細
佢間屋條屍點解釋？

難打少少啫

嗰條屍係市長個女嚟，佢殺咗佢之後就攞咗嚟做標本，(用嚟做乜我就唔知)，

第二條問題你不如問戀童癖唔好問我

少你個頭，啲植物佬咬撚死你

Get away from me!

正呢

佢係唔係毒死咗市長個女

Me
兩者都係2:15左右爆機

我唔記得咗

舊版個劇情又完整又多d解迷
今集兩個主角完全無互動
都唔知改黎做乜
真係驚死新1代玩家無腦
第3集個地圖大咁多 警署 教堂 醫院 大街 公園 工廠
佢remake咪又係cut

好似話射爆一兩粒黃色嘢就可以趁佢硬直走人

有無sherry同暴君互轉既片睇

因為多咗速食玩家

可以重打了

佢辦公室d文件有講佢好中意殺完野整造標本
覺得好爽

今集俾人鬧得最甘
係佢表裡關完全冇關連
同一隻BOSS LEON打完CLAIRE又打
唔怪得之佢改叫二周目

打機都唔用腦 要個腦黎做乜

屌認真我第一下攞到火槍以為咁益我打g幼 即刻用囇400燃料燒撚囇出邊幾隻 跟住睇攻略先知用嚟燒植物人

所以佢唔叫表裡 應該係平行世界嚟

啲文件同啲菲林相有
隻game係希望你完整玩一次
睇晒劇情先開始玩speedrun
密碼你完整摸索晒，就一定會搵到

"點樣打G3?"

其實設定上Claire好似都係得18歲
個署長真係有原則

佢係串緊啲人唔識打機 唔係佢

Claire係19 但係Sherry細啲 所以就

試過一次拎咗鎖匙開大門開唔到，
之後戇鳩鳩衝番上樓梯果邊，
即刻比人捉住咗，幾撚灰

外國好多女仔未夠稱都去P俾人屌過無數次
佢搞啲未俾人開發過，做開荒牛

解迷少咗都接受到
而且以前機能限制所以要用解迷嚟整長play time
今次re2將解迷個難度同長度平衡得幾好
照顧晒新舊玩家

係表裡嘅時空交錯同男女主角嘅互動真係差咗好多
以前玩表真係會感受到另一邊裡嘅存在
玩裡又感受到表嘅存在
4個version又似同一時空但又好似唔係完全一樣咁
若有若無嘅感覺令到4個version都好似新game一樣
今次只係好似男女各重覆2次去玩咁

都係同一句
冇咗巧舟參與製作
時空交錯嘅scenario弱化咗好多
呢個係巧舟勁嘅地方，應該係業界數一數二強，佢認第二冇人認第一

你竟然忍心畀一個可愛嘅小妹妹怪叔叔侵犯

公式Q&A
Q: locker密碼係咩?
A: 啲文件同啲菲林相有
隻game係希望你完整玩一次
睇晒劇情先開始玩speedrun
密碼你完整摸索晒，就一定會搵到

通常呢條友最後會比喪屍圍食

女版二周
下水道開門啲棋點砌
求教

頂 7咗

曬氣啦，d人見到多過3行字就唔睇啦
成世人個腦好似未用過咁 好新鮮

巧舟係咪逆轉系列條友

Use your brain, 或者搵高手

講笑姐你可以搵攻略

佢係咪去到BH6都會俾人捉去研究
反正佢塊膜破咗都識生返埋

搞小妹妹抵畀G2隊死

用下個腦啦

呢個叔叔俾人哋老豆搞大肚
生咗隻G幼體出嚟

冇啊 佢一次都未破過 何來生返埋

跟佢牆嘅指示
兵仔唔洗郁

見到佢好似食左條蟲

係
有玩逆轉1-3就一定知佢玩時空同人物交錯係好撚勁
原版bio2佢有參與scenario製作
所以表裡設定成為咗經典

今集嘅事?

跟晒就開到

雖然我一開始都用咗幾分鐘

Sherry有最強之盾，呢世破唔到

公式答案就係煩膠到你下次唔再問

咪下下屌人 唔同迷題對唔同人有唔同難處
棋最多人玩唔掂（官方數據）
而我喺卡孤兒院雪莉個死人積木…
我足足砌左半個鐘

Claire見到佢嗰陣 佢噴咗隻嘢出嚟就掛咗

我每個都唔使十分鐘

我睇嚟真係

Claire仲係處 我檢驗過

接受現實啦 肥佬已經突入過佢身體最深處

如果破咗，枝棍嘅主人咪有G病毒，所以冇人埋佢身

你睇佢咁肥，就知佢短命啦

畀你檢驗過仲係處 屌你老母

二週目棋係真係要諗下既

係佢成功之前已經畀正義制裁咗

二週目多咗兩句嘢，係難啲

今集佢畫面 場景 動作都好detail
係劇情失色左如果唔係就神囉

當你唔整亂個default擺位其實好易
祕訣係左1去3

大佬啊，d棋有曬提示，仲要驚死你唔識咁放係隔離
一係有讀寫障礙 一係無諗過
你卡半個鐘 試明你都有用心用過腦
而唔係一句 密碼係咩

點檢驗

喪屍：一定好多肉

佢講積木唔係棋

同埋係唔同人嚟

好有肉地

諗下個洞入面有隻咁既野....

隊入去嗰陣，枝嘢吸住咗碌棍，然後吸晒佢啲陽氣同精子，咁樣死都唔錯

Game play係一流
直線劇情都唔錯，啲改動幾好同make sense
Gunshop兩父女嘅改動我好中意
係william個老婆好似雙重性格咁
呢個又係關於表裡唔夠連貫
搞到接唔到，整到兩個人咁
總之就係表裡嘅表達功力好差

打開少少搵電筒照，成層野仲喺度
陣味仲好香似citrus fruit

話說有冇人搵到第三集嘅彩蛋

我知係唔同人
同埋唔係同1個解迷
我都無話佢 我反而欣賞佢試半個鐘既毅力（唔係恥笑）

重點係
皇室祭天，騎兵守城

Chris已經過緊嚟

一路好走

邊個黎，走開啦

Steve都過緊黎

揸啲脂肪出嚟整燃料

製作人說過今集冇整到表裡 所以呢個唔算表裡嚟
你當佢平行世界啦

setting上呢集最接近平時印象中d喪屍
後面果d開始吹大左
警局個氣氛真係無得頂

揸啲肉出嚟

食咗補血

J肉同屁股肉合埋有紅藍綠草效果

一定成個肚都係donut

好期待15號免費DLC

玩Hunk隊友，親手製造隻game嘅最終大佬

好地地照抄唔得既，係要搵個藉口偷工減料

咁客觀環境一定係舊版嘅表裡設定勝於呢個所謂2nd run
製作人可能都係自覺製作團隊唔夠實力做到好嘅表裡或者慳製作時間
先有咗呢個矮化嘅決定

呢個仔都生埋啦

見佢打埋一樣嘅boss 暴君唔同死法已經知佢唔係表裡嚟

舊版既g進化都好好睇

仲有呢段,LEON+chris睇到濕哂

終於到我 因爲太驚死save 左3 次係g1 前，Ada 前同剛到研究所，就玩死左自己。打左兩日先連破到g3 暴君

中間問左巴打們好多野，多謝大家俾意見，好開心，好耐未試過咁投入一隻game

所以咪個個都屌lo 炒冷飯都未識炒
有個好劇本唔跟 係要改黎改去幫自己做少d野
今集都整左好耐啦 唔係咁都唔夠時間掛

Leon痴L線 把手槍唔使reload

佢劇情同場景有改動
都唔可以原全copy and paste
時空交錯呢啲嘢
一個唔小心就會有bug講唔通個故事
呢個係巧舟值錢嘅地方
處理4個時空交錯又完全冇bug唔係人人做到
所以製作人先退而求其次叫做互想唔關事嘅時空呱

.45 係咪只有支左輪用? 支野上彈太慢, 好唔方便...

高清版

呢個可能已經算係最後一個大隻chris

問題就係e度，好好地成隻照抄咪算lo
最多改做肩後視覺
又要懶有創新 講埋d咩迎合新舊玩家
舊玩家都有新鮮感
我係有新鮮感啊 就係1隻神作
都可以俾你搞到三不象
話佢差又唔係 話好又唔係
話一般又唔係 都唔知想點

邊度可以搵返3部CG電影，依家仲有冇賣

7嗰嗰變咗做 二戰德軍士兵

LEON用念力代替子彈
你今集玩LEON表，出便利店遇到CLAIRE
嗰個cutscene，就算你射晒支槍啲子彈
都仲可以必到一粒彈出嚟

.45基本上係for裡關武器
牛仔槍/M19

希望第3集做好啲啦 不過好奇佢點解唔留下jill啲伏線係警署 唔知3有冇機會見返力架呢

依啲叫卡彈 喺原本彈匣位置放多一粒，所以好似你已經射晒，但係其實仲有一粒

Nemesis追十萬八千里

咁我都中意呢個新ver
啲場景re-arrange得幾正
離開警局到孤兒院中間條路咁樣re-arrange法
十個舊玩家有九個都覺得正
我仲要有少少感動到眼濕濕
直線嘅處理我真係畀10分
但交錯嘅處理講真唔係好合格
明顯感受到冇咗個勁嘅製作人參與嘅後果

Dllm john wick

Leon Claire 各打咗1次 G1,2,3
各開咗停車度門一次
各開咗通往打G1條路1次
各搭咗鑬車1次
各見證Sherry 老母嘅死亡1次
各開咗Lab中間部1次

總有好多好多，我已經唔知做乜

差館去孤兒院條路
嚟緊15號應該會用嚟出市長女條線

3要改返跑少少 7同re2都好似行路咁
寧願啲屍行快少少

最慘係最後
又要扮晒同一個時空
用控制室個cam通話
明明之前大家都打相同嘅boss
莫非兩個世界係自爆系統啟動嗰刻合拼咗

個互動就係放2張字條
話我行先你一步 唔使理我
你自己走啦
行先一步開左道門又鎖返俾我玩多次
真係多撚謝曬

但包乞食本身啲屍真係咁慢
行得快會俾人屌佢唔忠於原作

但係隻隻𠝹邊夠時間

Claire 7 下攪掂電子版係咪得表關先得

而家個表裡都唔忠啦 又有乜所謂
你諗下成班怪係後面追住你 你會唔會仲係度緩跑 老閪都狗衝啦

笑打到仆街

「啊!大鑊喇，啲屍追緊嚟!」

(緩跑)

追蹤者最遠由市區追到入公園

Youtube有online版 $18

新版仲跑得慢過以前

新版係主角慢過以前
啲屍快過以前(仲要識跑)

高清要$94

改到只係見兩次
真係sosad
無意思

終於白金，s+都係放棄算，好難

多謝

新嗰套cg電影Leon中二病發作

LEON 聲音成長記

打hunk打到殘血過
真係幾難打

HUNK要避屍，避唔到先要打

將G幼變番做boss級強敵同畀多個形態畀Mr X
同一場景表打G幼 裡打G1
之後吊臂車表打G2 裡打G3,
G2個設定係吊臂車仲未用到，要真槍實彈打，原地KO走佬
但到裡就醒番，變G3
呢個時候可以用吊臂車（電力完全復原or有條master key開動到，whatever)
研究所表打Mr X
打幾下變現在新版嘅Super tyrant
Final boss就打舊版嘅super tyrant, 叫佢phase 2又好咩都好，有番左右手兩隻大爪
裡就最多打多次G3
之後G4, G5
下水道啲G幼變番蜘蛛
當堂fit晒

點解唔去CAPCOM見工

打唔贏claire g2

有得屈嫁wor

故事有bug （現在冇bug只係製作人堅持話唔係表裡）
可能我呢種設定畀人有曖昧嘅感覺，究竟係表裡定係唔關事嘅平衡世界
所以畀人ban咗都唔定
但起碼玩法冇咁重覆
所以諗番轉頭
原版嘅表裡設定真係好撚勁

點屈硬派g2
身上有15飛火炎，12飛強化彈，15飛硫酸，7飛電

日本仔個攻略真心安全

計埋在場得3粒ja

火焰同硫酸交叉咁用
之前有個攻略講過傷害計算
射一飛，之後等個持續傷害差唔多完
再射另一飛，中間可以加啲手槍彈spray下佢

check display card
唔得就reboot部腦
呢個error係detect唔到directx11

硬派要推3次 自己執生

我見鬼佬打法係一開波按貨櫃、閃光彈，之後刀仔𠝹一陣，再射下眼周圍走避下射下，一射到佢再跪低就按掣貨櫃搞掂

可以搏下push the button 之後先再閃 但撞死自己就好7

Rebecca真係好正
俾人捉咗，連衫都換埋
肯定俾人咗

G2推櫃可以打到佢殘
咁就只需撞一次

唔準你咁講 Rebecca係我㗎

claire 係難啲
未試到點一下推落街

不過正常就開閘之後條路偷兩三飛火彈
落去㩒掣

之後拉返出中間位打
正常用硫酸彈打眼再補強化彈/機槍

推倒佢之後㩒掣
正常個貨櫃未到佢就起身
即刻車個閃彈過去

之後loop多次

當年同個fd去戲院睇 超人主角

REBECCA, MEET SARAH

頂 唔好迫我諗起

to have and to hold, from this day forward, for better, for worse, for richer, for poorer, in sickness and in health, until death do us part.

我屌你老母 我嘅Rebecca啊

想問救完Sherry坐完纜車係咪冇得番警局??

係，執齊野先開車

exactly，一上車就冇得返轉頭

可以幫埋我嗎 我手殘 淨係解左無限手槍
Hardcore 我直頭行幾步就比野咬死 一係浪費左好多時間同子彈 ps4玩家 psn:derek_ki

Caramel Macchiato with Chocolate Chips
and Whipped Cream on top

好似高潮

好圖 講緊我 但我絕望 無憤怒

搵唔到把magnum

有咩後面好有用
警局好似仲有好多野未探索

警章攞咗未

你係指一開始個把手槍既配件？ 係下水道個夾萬入面

攞咗
USB嘛

拎左配件喇
把野唔見嘅

Claire起手把槍 加下水道 夾萬配件 咪麥林

唔係急住衝S+嘅，可以慢慢攞齊先
咩都攞，有草合晒做三色藥
所有槍都強化晒佢
LEON
Matilda - 槍托、消火器、長彈夾
W870 - 槍管、槍托
Lightning Hawk - 長槍管、紅點瞄準器

CLAIRE
SLS60 - 快速上彈器
JMB Hp3 - 長彈夾
MQ11 - 滅聲器

MQ11係乜嚟，唔記得咗

記得係要配合強力子彈
你組合咗個強化槍身就會有得揀

現實係MAC-10
小型衝鋒槍

喔~嗰枝衝鋒槍

個usb我留左係警局部電腦度
mq11好似未拎
唔想番警局會比個痴漢追
另外下水道有個玻璃箱印住STAR好似係重要野喎

嗰痴漢死咗喇

拎左拎左
而家好多彈
衝鋒槍同手槍同滿哂

好想同sherry妹妹同claire瘋狂做愛

姐係office道閘LOCK住果把?
未upgrade個滅聲器喎

物資數量相同
分別係有冇自動回血、敵人硬淨程度、輔助瞄準

劇情做到佢比人片左成個身
佢唔會重生咩?

唔會，死咗就死咗

d喪屍硬到

咁就死左
以為佢係重要角

個箱就係要用個警章開
MQ11 係S.T.A.R.S.間房
同MQ11相關嘅配件都係用個警章攞
滅聲器 - 玻璃櫃
長彈夾 - 曬相後S.T.A.R.S.主管張枱
(Rebecca張相都係呢張枱)
如果唔打算用就可以skip

玩Leon線 佢先有出場機會

硬派難度你會想死
有時啲屍十槍中頭先死

唔知點解
總係覺得RE引擎人物對眼
好似冇焦點咁

穢土轉生

好無奈
沖緊hardcore s+ 打到暴局俾佢一野沖埋黎插死左
個下on9冇打停佢
又要由研究所再打
而家我係夠時間沖 s+ 衰on9 唉

收到
把衝鋒槍好好用
你地平時帶幾多槍

CLAIRE條線唔洗打暴君
但要打走人哋個老豆

有幾多槍帶幾多槍

用翻re7 個引擎咁環保係咁嫁喇

Leon線好似好激
我而家一開game用claire
爆左佢之後用Leon係咪用佢角度由警局玩過?

咪搞了
打到佢個頭凹哂都可以繼續爬
佢今集整到好真

屌佢暴君
我係巴哈見到可以同佢係咁兜圈兜到時間到

唔撚知佢一開度點引到佢係咁兜圈
好安全

咁我寧願揀打個老豆

好哂位

D陰影一格格咁
其他全部都好靚

Ada好核突

我咩槍都攞，但會睇下打咩BOSS
平時就咁唔打BOSS就好少開槍
多數打下屍腳就算
利卡可以慢慢行嘅我都會慢慢行
唔得都係請佢食閃光彈
CLAIRE打BOSS多數都係榴彈槍
火焰彈平時好少用，多數用火藥合硫酸
硫酸打利卡好用過火焰
同埋火焰彈冇得自己合，一定要等執返嚟
LEON打BOSS就散彈+密林，輪住換槍射
我唔太識用支火焰噴射器

起初我以為馬糞中屍毒盲咗
睇唔到LEON
到CLAIRE遇到SHERRY時
SHERRY對眼都係咁
先知係個RE引擎問題

Sherry好cute 好想喺佢喺下水道暈咗嗰陣瘋狂同佢玩

下次唔會啦，今次咁賣得，死架仔應該會整好啲趁個炒飯風氣仲okay

係，不過正如上面所講
有好多BOSS都係要再打過
當係平行時空
同埋二周目一開始已經有暴君同利卡

驚鳩

想問下打racoon 公仔d 進度 係咪同獎盃一樣，唔洗去到爆機都計算在内

我真係未試過
係唔係新BUG嚟

唔係bug 佢等時間到者
但唔知佢d前置動作
點樣令佢跟住兜圈

係，你load返之前啲存檔
行返過去打，打咗嗰刻即計數
唔洗再save，打晒15隻就自動有成就

有時d licker慢行都好似睇到你

Sherry 妹妹

我就指佢兜圈，正常應該唔會咁喎

Hardcore打G3
用硫酸彈一下射停
再用電槍瞄眼 叉電即爆一隻眼

終於知道電槍用處

佢本身已經知你係度就一定要打
例如炸C4嗰隻
同埋你唔小心掂到佢都要打

電槍真係只可以對付啲停低咗嘅敵人

話時話，有無sherry真人相

真係會衰十一，唔係講玩，巴打呢啲嘢唔好講笑

唉 岩岩搵返之前d save , 淨係打得返實驗室棺材睡床位果隻，好似仲差下水道俾crocodile 追完果隻...
係咪就算儲夠 都要爆左機最尾先拎到？

咁嚴重
其實我要槍店老闆真人相算

啱哂G3
硫酸彈可以一下射停佢

開個輔助模式衝到個part都好快

準備搭纜車了

玩完呢隻,發覺舊版已經唔記得點行

全部女角都好想咸濕

有無多啲J圖同片

有埋暴君就暴好

慢慢J

Sherry亞洲人？你玩我定乜春？

Eduard Badaluta - Leon S. Kennedy

Jordan McEwen - Claire Redfield

Adriana - Ada Wong

Levar Boutte - Marvin Branagh

Arno LeGall - Ben Bertolucci (記者佬)

Malgorzata Dittmar - Annette Birkin (Sherry老母)

John Owens - Brian Irons (肥佬局長)

Leigh Carmichael - Elliot Edward (半個警官)

David Marie - William Birkin (Sherry老豆)

Ryan Drees - Robert Kendo (槍店老闆)

Edward L. Papazian - Truck driver (運油車司機)

Shailee Namiki - Emma Kendo (槍店老闆個女)

Anya Yazova - Katherine Warren (市長個女)

Hannah Kincaid - Sherry Birkin

來源: reddit

打晒15隻就自動有成就

但有無話要爆完機果下先拎到，定一打齊就物品箱會有？

一打完就有成就
但要new game先會有 (好似係

即刻有

打齊，會有STEAM/PSN提示
左上角會有圓形autosave圖案
等個圖案完成，就出返主畫面
會有提示已解鎖物品，同埋提示新增武器去裝備箱

唔該曬各位

唔同嫁師傅，重製有改過啲位

但把無限刀如果插落屍度唔執返會點

會冇左

永久 ？

果個save係 or 你del左都係會冇左

想問有個獎杯係用sherry 60秒內離開
呢段時間係計邊度至邊度

原來咁大獲，咁真係要好小心，普通屍應該易執，但如果打d 淨係諗住避嘅怪就煩d

應該係一入sherry開始計到剪開個紙皮

係呀，完全唔記得舊版警察局係點

冇記錯好似計到爬窗

上面個巴打啱
係計到剪開紙皮
其實識玩就好易

HUNK THEME

我好似用過一次咁大把 好麻煩 插完又要殺左隻屍先拎得返

有冇巴打知可唔可以唔好每次玩new game 入item 畫面

都會彈個d 教學出黎 , 教你呢樣個樣

隻licker唔係睇到你 而係佢太敏感 總之你一郁佢就會慢慢行過黎 所以你窄位好易hi中佢

Setting有得關咗個教學

見到巴哈有人放steam save仲諗住可以爽下
點知都係用唔到

唔該晒

Resident Evil: Vendetta
LEON (Matthew Mercer) 訪問

呢度有幾多人好似佢哋咁
驚到唔知係喊聲定笑聲

係咪由買GAME第一次打已經可以拎S? 駛唔駛拎一次A, 第二次RERUN先拎到S?

S, A, B, C, D係跟爆機時間計
而S+，除咗時間外
仲計埋存檔次數
而使用已解鎖嘅無限彈槍械
最多只能獲得S

呢套野故事係咪bio6之後？

6之後7之前
對照時間點為2013年

thanks

對照返時序表

Querétaro mansion incident
Great Lakes murders
Alexander Institute of Biotechnology terror attack
New York bioterrorist attack

想問巴打裡關如果想hardcore S+, standard最好應該練到咩野時間先?

其實係練走位，避免不必要地浪費彈藥
熟習每個敵人嘅攻擊模式
尋找敵人空檔位置，練習近距離閃避BOSS攻擊
隻game冇固定嘅閃避按鍵
但係每隻BOSS怪都有弱點
例如打大眼，衝佢較弱嘅一邊手
Mr. X算係初期最易練習嘅對手
雖然佢成日跟住晒好煩，但佢動作慢
可以練到閃避佢嘅出招

同埋一般嚟講唔太建議用裡關去衝S+
因為裡關對S等級嘅要求時間比表關少30分鐘
表關2:30完成，裡關2:00完成
S+解鎖武器係表或裡關都得
唔需要一定迫自己衝裡關，因為BOSS數量唔會減少
你一樣係要打返咁多隻BOSS
(仲外加結尾火車隻final boss)
加上裡關一開始已經有Licker同Mr.X
一定要好快手集齊三個幣開通道
如果唔係就會有好長時間俾佢哋纏住你

挑戰緊Leon hardcore s+
依家26分去到g1 想問下係咪ok

之後啲解迷熟晒就OK

好
其實仲卡緊g1
成日衰心急打唔中隻眼

散彈打佢隻眼，有黃汁噴出嚟就係中咗
佢唔開眼時，可以打威廉個頭
佢個人頭出血都可以停到佢
有閃彈都可以閃停佢，但speedrun應該唔太多
打到佢隻眼變紅就成功

唔該晒
等我試多幾次先

打裡關要由頭練過路線同策略先拎到s+

c4嗰隻直接跑過仲好

個韓妹d好作狀，嘈到嘔

下水道一定係屌claire

如果你有save可以試下刀仔
我ps4 好運兩把刀+幾飛手槍hardcore都隊得死

我之前leon 都係呢個時間
但之後預返1小時40分去到打G2, 就會夠時間過關

ps4好少做得到

所以有save先做
兩把刀用得盡耐久一定斬得死

依家1小時45分去g2
好似唔太夠時間

夠 研究所半個鐘打得曬

我之前都極速跑同用散彈打屍快快過20分鐘到
跟住G3, mr.x 10分鐘搞掂

Leon A hardcore 終於 s+左

2hr 2xmin

hardcore d 背包係咪得返3個？

夾萬

locker

實驗室

normal同hard爭好遠

直接囉hard練好d

想請問打完一次Leon 表 Claire 裡, 想掉返轉係打Claire 表先之後打Leon 裡, 係要揀新遊戲還是新遊戲二周目?

new game

係咪9成人都爆機了
平均時間幾多
玩到第一次見到ada
有冇10%進度

1/5左右啦

tks 巴打

老實講冇忽似

咁好似都好短下
頭1/5都係係差館入面兜兜下

有無巴打可以幫我打爆機啊？
我想要無限子彈同火箭炮

呢隻game爆機時間其實大約三個鐘

真，得佢一d都唔似

個ig 1月先開 得10幾條友Like post 唔係覺得真嘛
btw個capcom我都懷疑係假 因為之前都話過另一條女係ada

睇人屎忽

打到老豆第3形態
仲有幾耐就爆Claire?

琴晚打到第一次見到Mr.X
屌佢老味原來佢入到大廳
一行入大廳比佢兜拳窩面

咪聽佢up
leon A ada下水道已經6成半

第一次呀，你入完停車場仲要返上去架，下水道

第一次見ADA
咁真係1/5左右

有幾耐呀
去個鍋爐室同上個鐘樓拎件野然後停車場就下水道
根本係警局要走黎走去拎鎖匙先耐

人地第一次玩，連去邊都唔知啦，你估speedrun咩，e part老屎忽衝時間係十分鐘過到
但你自己計返拎magnum，拎保險箱制，再搶千斤頂，新仔唔識路有排
仲有講還講唔好爆流程

抵你比人寸

好過d人用cheat周圍揚仲要懶正義咁

你覺得好過啫 在我睇黎你比佢地更cheap

開口埋口都話用cheat打點點點既人話人cheap

比人寸仲敢話人用cheat

開地圖炮先

佢比人寸爆你仲要攬佢?

仲有地圖炮

剩番一發

兩邊都寸晒 係時候走人

起碼我靠自己打唔會用旁門左道
人地設計produce一隻game出黎比你玩
哂左幾多心機時間資源去做
人地諗過度過點樣令隻game去增加遊玩性耐玩性
令到隻game合乎佢個價錢
走去玩cheat唔係問題
你收埋自己玩都ok
但唔好周圍宣揚話我玩cheat點點點囉
其他player擺成副心機時間落去認真玩
你走去講句我開cheat拎到過到
咁樣人地會點諗
作為game designer又點諗
唔好講到自己咁偉大啦屌
好撚肉酸
同d開cheat仲要大條道理想合理化自己做既野既人一樣
又要威又要戴頭盔

哎唷嬲嬲豬呀~
我係玩你cheap比人寸呀~
吹乒乓?

邊個玩BIO開Cheat啊佢老母

玩BIO開CHEAT全家變LISA

玩BIO開CHEAT全家變LISA
玩BIO開CHEAT全家變LISA
玩BIO開CHEAT全家變LISA
玩BIO開CHEAT全家變LISA
玩BIO開CHEAT全家變LISA
玩BIO開CHEAT全家變LISA

小學雞
block得

cheapcheap比人寸

變囉

我係時候走人

口裡說走 身體卻很誠實

巴哈個到有人post晒所有角色真相出黎，槍店老版真係幾似。

一命S+（無用無限武器）爆機

新年應該白金到
希望老豆老母代我逗晒啲利是算

屌你呀我要返工呀

冇大心臟點玩到s+
死一死就白玩半個幾鐘

First try 一take就搞掂 唔晒時間

半個鐘有幾耐
半個鐘都到G1啦
再多半個鐘都G2啦
之後都G3 G4啦

其實唔好搏運就好易 喪屍一定要射到佢硬直先過
硬派射腳最好，呢個難度射頭無加成

有冇sherry face mod

我上面無save打g4好驚， 其他武器無晒彈，格林得番90粒彈佢先爆廠

將Sherry同暴君調轉

嘈咩丫，互相打返個賀歲J算啦

依家先開始打Claire B
初期如果無用特典槍或NORMAL開無限槍都幾煩
支手槍太廢，麥林又唔想哂

我白玩10分鐘都會燥到仆街
所以都係放棄s+
拎S就算

放心啦其他game我都係
當bio係mario囉

Capcom_re個ig都唔知係咪official ada同佢講個model都唔同樣，反而上邊巴打果個就似係

又話走
會炒 size爭太多

有冇發燒友幫手拎S+ 利申：ps4

Show Blocked User - 輸家

用CHEAT 正 on9

管人用cheat仲on9

on9正義撚真係冇柒用

想玩返6

其實你block cheat狗冇用，不如試下unblock，了解點解佢會用cheat，唔係自閉，了解世界嘅黑暗面，之後同cheat狗發展進一步關係

(本人不用cheat或代打)

Sherry

分分鐘佢自己都有用 你同佢講呢啲?

你地兩條友可以慢慢玩J啦

時空交錯最正係CV，Claire好似有條鎖匙佢話可以唔要
你唔要到CHRIS行多好多路

開我撚事
打多幾鋪機好過

你讀中小學大把考第一d茂利話冇溫書
你信唔信呀?
香港係好撚多人自己用cheat仲去扮正義黎搶道德高地架
根本中國人就係咁賤格

咪撚騎啦小你老母
正常討論得唔唔得

點算，g3前save左
但係紅血，身上得6飛麥林，9飛散彈，20飛手鎗
Hard
試左1個鐘都唔得，唔通真係save1再黎過

(可能係OLD NEWS)
重有人搵埋SHERRY真人MODEL...
不過個樣好唔同...

我要舔佢的腋舔到出水

有無心得分享一下？
我成日卡住係star 房 拎完電池之後 mr x 就出現
立即跑去炸門攞女神幣 攞完跟住佢就係房 仲有隻利卡 兩隻輪死我

有無安全d路線可以 擺脫隻mr x先再去攞女神幣？

食利卡一嘢再回血狗衝

同求claire裡hc s+ speed run攻略

Cv個火機先過份
去到chris先知要再拎番

卡房間算唔算用cheat?
爆炸果陣果炸冧個櫃搞到冇得番圖書館
但可以用門頂住個櫃令佢唔冧
我睇人片都有人咁做
等睇正義撚嘈

你要左麥林?我見有D人唔要麥林
拎完電池就走

記佢啲動作先

時間關係 我無攞到

果d叫bug。
有d bug係developers 有意留低比玩家用。

早幾個post都話咗
冇話唔畀你用cheat，你用到點關我地咩事
但你唔好係咁講自己用咗

真係有巴打自己畀心機打S+
我好尊重嗰啲巴打

目標 S+ 1:50 內 有無時間參考 攞完停車場門卡
最好淨幾多時間？
下水道同研究所就快同易玩
但差館 次次都比mr x 磨走好多時間

A定B線?

乜你見到我有講咩?
只係某d正義撚攞出黎講
咪陪佢講囉

樓梯飛行bug仲可以skip劇情添
仲誇張個cheat 唔見d正義撚嘈嘅?

Leon b攞千斤頂個到你地點過 兩隻licker+暴君+一堆屍

6 PS STORE原來155, 抵屌

各位巴打想問下
呢隻story mode 可唔可以coop 玩？
2人連線

PS4撚用KNIFE打G1 G2 G3都做唔到PC咁快速過, 都係要用槍補 是咪正常
PS4跑speedrun 路線相同 近乎完美 都同PC差好多

行路好似避到licker
MrX用SL大法抽獎

唔可以

呢隻係唔係可以兩人ps4 連線打？thx 巴打

不了

licker有慢行避 入完房暴君好似一定會入黎 我試左四五次都係咁

之前4,5,6 3隻加埋168定188

Ps4刀仔傷害差太遠

Fps=刀仔dps

一開波刀死一隻，停車場返上去拎梅花匙前再刀死另一隻，不過e隻好似可以嚇走佢

我指力架
喪屍可以靠提早放木板

已經攞左梅花key 再上一個save好遠 再試多幾次先

如果打S+，依個位個人覺得一定比一次SAVE

想問多巴打兩樣野

1. 點樣可以係pc 版set 超過60fps

2. 點樣用番舊版音樂同音效

祝巴打新年日日撚mr.x

Claire 一開始由東側後門入差館 係B線？

2. 點樣用番舊版音樂同音效
>>PS4係DLC，比錢買

停車場之後先浦頭o個隻好似可以嚇走佢,你開完走廊度門唔好行入去前但開一槍,licker聽到會有反應,但因為出唔到大堂所以佢打唔到你,跟住就走左去隔離保險箱o個條巷到

個隻我卡門直接射到佢訓低

LEON把槍究竟有幾多粒子彈？

我pc 版

仲有唔知點解最高得60fps

無限彈，佢拎左s

PS4 Pro 上唔上到60

5x 久唔久60

4,5 玩到唔想玩

rip ps4

我已經放棄攞刀片licker同打boss 人地pc片幾下就死 我就片到自己死隻野都未死

有時佢會180轉身插你，
同埋PS4好似跟唔到BOSS個轉速。

打G1 G2 G3都有用刀抽下水
之後先用返槍
咁唔可以學PC SKIP左LEON把SHORT GUN

唔好入房去走廊盡頭引左Mr X出黎再入stars 房，Mr x入唔到去會沿走廊行，咁你再避開佢

點先玩到呢個mode

同埋佢係會聽到你衝門同開槍。最好過門果陣轉番慢慢開

原來半截警察係舊版射低直升機個肥佬

open up! open the god damn door!

可惜sherry變唔到暴君

利卡有追果陣最好望埋後面，佢就黎要攻擊果下你向角色前進方向左移通常佢會miss（爪擊同腦魔攻擊），Claire B快速手槍射佢6發佢都會硬直，爭取時間走

Thanks
好的 今晚試下
我自己三個存檔位置
1.攞停車場卡
2.打下水道 boss fight
3.最後boss fight

有無咩要調整？

比sherry追我唔會走

正常係g1前或後，g3前，g4前。 有信心唔save也可以，刺激過過山車

Boss 戰其實係最易，最難果部份係一開始未拎2武前同vegan 喪屍果部份。
最煩膠係Mr X搬櫃老是常出現

我覺得最大嘅困難係揀地方SAVE，
有人話G1前SAVE，但第一次返警局有MR.X同利卡都好危險，一犯錯就蝕大本，
同換人時，都好大機會死，試過ADA射晒啲子彈都打唔斷喪屍隻腳；SHERRY行條線唔夠完美又畀變態佬捉返。
可以嘅話建議頂到返警局先SAVE，就算不幸帶錯嘢或行錯路都可以止蝕。
跟住正路係G2前SAVE第二次，但我覺得扭嗰幾隻G幼體時存在運氣，
如果消耗太多道具會後勁不繼，所以我建議拎咗T扭後，返警局執齊嘢後回程先SAVE，多時間剩就行埋去管理室整理道具先SAVE。
最後就G3前SAVE，不過如果入到研究所後發現時間唔太夠，可以拎咗2級證後SAVE，睇下拎3級證嗰PART可唔可以趕快啲。

最重要、最重要一點，每次SAVE喺不同位置，畀機會自己BACK返舊SAVE。

G2 G3前先岩， 我打錯G3 G4

其實唔駛打斷腳， 打到硬直過就得，打斷腳過果陣咪都有風險

玩claire b , 開水喉滅火之後fake 隻暴君入觀察室，之後去資料室又見到佢，返室長室又見到佢，其實b 線係咪真係有兩隻

唔算時空交錯啦，只係前人種樹，後人乘涼
CLAIRE唔拎止血帶畀人，CHRIS無麥林用

G幼體未上水拎距離先射佢一槍再過就得，唔夠距離會比佢上水果下卡到硬直。上左水就要膠睇佢咩攻擊，佢嘔既話就咁過就得，唔嘔可以前後郁引佢出手，不過帶定手榴彈就無有怕手榴彈塞口一定夠時間過。番黎果程就係上面等佢潛果下落水走。主要都係玩上上落落過佢

我想問下，我而家準備打G2
但下水道有個字母鎖未開
我行極都搵唔到條路返果間房。。。。

有無燃料？睇片係實彈打大眼，火燒心口啲眼。
現場都有麥林彈、燃燒執。

唔係，係隻暴君係game會傳送，例如無耐前追完你，有機會係認人室出面走廊爆牆出黎

出番拉制開鐵閘果度轉左行番原路。。

巴打你G2點打?試咗10次都打唔贏

我睇gameplayhk建議係圖書館推櫃前SAVE
跟住打G3、last boss各一
但我覺得安全少少可以G2前save，G3用最後一次

我用閃光彈加火槍
記住係射佢唔死，要靠個櫃

Leon 閃光彈 後火燒 燒到佢訓低就刀，起番身再燒，燒到50彈左右就可以推。claire就射到佢訓低第一次 片到無左把刀再射到佢訓多次就推，可以配合使用手榴彈。

以上咁樣推一次佢就會跌落街

speed run既話佢一開始打爛度門數6秒（同時跑去閘門前）扔手榴彈佢就會直接開門唔會插多幾野

leon篇搞掂咗，差claire
上次leon篇都係叫做搵到打法，但claire真係

其實g2你可以manipulate 佢個攻擊 你靠近佢背面佢一定用轉身揮爪果招

其實如果save咗，另外再save咗一次，咁你返返去第一個save再save，係計第2個save定第3個save?

第二

點解leon坐左係攬車樓梯既

咁可以無限試save

開咗第12個post

Biohazard 2 Remake (黎明到警局上班的第一天) 集中討論區 12

三周目，裏裏關

玩BUG SKIP關都唔係咁易
試左一朝早BUG左跌左無限地獄
然後一次無再成功過

你leon篇都搞得點 clarie 篇一定無問題啦

裏世界，開啟穿牆模式

其實你係圍住佢跑圍射就得 最緊要拉開距離 你窄位食佢招四連擊實中

Claire易啲